許金山,張祺忠呢啲坐監要做低技術工人係咪好浪費？

我建議搵佢地教dse都好過要佢地做低技術工人

居然搵許金山同張祺忠比較

係入面維修機械同睇醫院……